是日晚餐 餓撚勿入。。。。。，。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗糧？

好想飲

飲兩咗碗

拉

咁都拉🥺

快過你1秒

是
拉

喂我飲ok?

很想飲 家的味道

你煲我餵

is 不過飲完仲係餓

好sweet

下次用個湯煮烏冬/ 即食通粉
一定很好吃

羅宋湯加烏冬最正

味精 ?

佐敦？今日見到你着拖鞋，好正。

薯。。。

食曬啲薯仔就飽

兜湯飲左幾多日

點解你日日都飲呢個湯嘅

唔好問

未飲晒